Firefox無法載入LIHKG網頁版

我係Firefox系列瀏覽器用家，於上星期五(11月3日)起，
如常使用Firefox登入 貴網站，只有一片白色背景，無法顯示討論區內容。
至於App方面，則如常顯示網站內容。
希望LIHKG 開發團隊，能夠修正是項問題，
好讓此類用家，能夠透過桌面電腦瀏覽 貴網站。

你好，可唔可以開 console 睇下有咩 error？

11月8日晚上更新：
現在Firefox 能夠恢復顯示 LIHKG網頁版，感激萬分！

都係上唔到

Delete左佢 用ie

我都係咁 搞到要用chrome上

我up埋圖都冇人理

請問你係 firefox 幾？同埋有冇試過閂左 adblock 試？

可唔可以㩒「停止執行 Script」 / 「除錯 Script」 睇下有冇多 d error？

依家可以正常上返
thx